連登仔：我睇的士陳唔起

的士陳：我睇連登仔唔到

而我不知道連登仔是誰

支那人不嬲鐘意垃圾捧垃圾架啦

其實佢大陸咁紅 根本唔洗理香港人點諗佢

連登仔笑人地屌親都細波
但自己連女人手仔都未掂過

Hi

邊位牙

關我地鳩事咩

牙你老母

佢呢D偶像派好快收皮
不過佢搵幾年夠過世

連登仔： 何超蓮係雞

屌 我都有睇到呢個留言